甜筆神提提大家 今日好多P牌上水 大家要睇撚清楚

小心被決定 被分化 今日敵方一定派左好多人入黎搞分化 所有野 一早講好左 不投票 不割席 全部交比現場決定 佢地想走 我地要支持 佢地要攻 我地都要支持 各連登仔 小心p牌！

唔好比班P班敵人搞亂陣腳 大家手足們 幫我推上走

推

今日熱門真係好可怕 全部帶風向

推

光復香港 時代革命

連登仔要齊心 推番哂所有上熱門 令所有風向post沉底 加油

冇錯

一定係，前線做乜都好，文宣帶風向，我地就幫推。

有班扮勇武叫人留

話叫人走既係鬼

終極反間計

相信前線決定
不分不割
資訊>>>>>>>>>>建議

果條人見人愛俾人屌幾多次都要放個入村po，屌佢老母煩撚到

大家一齊落力推番d有用既資訊post上熱門

推呀 推到所有連登仔都見到

留力呀

收哂班風向撚皮

今晚就出個po分享班p牌帶風狗出黎
比大家block柒佢

push

救大家落力d 熱門仲係全部p牌撚

前線決定